其實有無人覺得Brian Cha 講野好有魅力 好charm?

睇左佢啲廣告之後想quit job 開自己生意..

想比佢屌屎忽

近排我都賺夠想俾人賺下

唔好用youtube囉

佢絕對係頂尖SALES,
普通人如果面對面接觸佢, 應該會俾佢SELL到買健身/保險PLAN..

你要有好堅定意志, 先唔會中佢計

明白嘅Calvin
quit左Youtube佢，得唔得？

你會成日見到我，by the way
唔鍾意既，quit youtube

by the way 唔多覺喎 by the way

Is

語調好重要

覺得我煩唔緊要 quit左佢

想跟佢搵食

講野成個何妖咁

似李子雄

一聽個tone真係得佢on9
要準備坤9人錢
佢真係收皮啦 好耐之前已經憎佢
魅力？邊忽有？

Hi Kelvin

Kelvin

如果唔係預先知道佢係呃緊人
真係好易中伏

Btw唔想睇既話，Quit左Youtube佢，ok?

你講反話？
如果出過社會做野，有閱讀人的能力，都會感覺距好浮誇唔會理距

明白既，quit job囉

開po講佢即block

喂kelvin, 唔鍾意呀，quit Lihkg囉

gchi

我公司條team最大粒個幾位老闆就係咁既tone

真我j晒佢啲片

不過唔捨得俾幾皮野

Team head咋嘛
真係大老闆會咁

好多大老闆都係一個sales

Asia Pacific 區老頂未見過

我team head 低佢一級

就係咁樣講野

但係聽聽下真係覺得幾charm 抵佢發達

Excat7ly

好有自信
成個龍心咁

我信你真心膠既

1

參加咗個課程
呢家每一秒都已經賺緊錢

聽佢講野係舒服既，咪當心靈雞湯聽，課金就不了

佢quit youtube未

你見過真係有股份個啲先啦

以前老闆講野同把聲好似Brain
好吸引到人聽佢講，識得運用好有魅力

點會未見過

認真
你業障好重，就算唔比距呃，遲早都會比人呃
唔好咁易信人

on9?

你只要把口夠叻，地球將會由你統治

覺, 即刻quit 左youtube

如果
我突然間一無所有
只係得返一部手機....

寳藥黨、祈福黨，正常嚟講都有個好charm 嘅組員。前排有個幾梅dum dur，撈緊補習炒散嘅朋友，話想用車生套嘢“做大佢”。除咗送桶冷水畀佢（“有咩成功例子講嚟聽吓”），只能暗地裡祝佢好運。

佢係型加有自信，應該中年女士好受落

不過我覺得佢講野唔係好真誠，同講黎講去同一個point

吓 我覺得正常少少都唔會理佢d呀媽係女人既道理。係咪蠢人先佔多數

佢未有youtube facebook之前搭火車見過佢講緊電話 當時都唔知佢乜水
心諗呢條友把聲又幾磁性